美股認真討論區 CXXX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

咁快

又一post

3個鐘爆咗CXXIX

7hrs爆post...

cls 一日3個po都似

留名！

FT 個apps 死左

連燈vix創史上新高

原來唔只升市會爆post

IB買唔到SQQQ 要去citi買

一日爆兩個post不是夢

點會買唔到

ig 都 gg 齊齊死ser

開市變3個

比D信心 美女一定v上

SQQQ定 SDOW好

FT我無事wor 入到呀

要有faith

掙扎啊各位 一定要掙扎!!

唔知係咪我account特別啲

CLS

5分鐘前好返, 用緊電腦版

而家先買就tqqq啦

韓爆,三叔d訂單仲唔俾晒TSM

我又ok喎

大家跟我一齊叫 正股驚閪

正股驚閪

我所有leveraged ETF都買唔到

而家最大問題係產能到左頂
再多單都係做唔切

AMD

tsm無曬產能

要返set野，再等1日

求指路

真係咩？

好奇一問
有冇人持有AYX

正股驚閪 準備坐到出年

我上星期賣左

係咪要開咗options/futures先買到
我trade experience個啲已經係最max

諗多左喇，TSM本身排隊排到出年，需求太大

Amd跌幅同spce差唔多

正股真係驚閪

食粒安眠藥早啲訓算

講真 巴菲特今日都買貨 邊隻股近排超賣真係入得
例如咩Tesla. Space 果d

撒瑪利亞防止自殺會

本會的熱線服務，全賴一群熱心的義工提供。他們抱著助人自助的精神，為有情緒困擾、絕望無助或有自殺意圖的人士提供24小時即時情緒紓緩服務。他們願意細心聆聽，獻上真誠關懷，陪伴求助者面對自己的困擾，重拾生存的勇氣和信心。

我們相信：受困擾的人可被我們的真誠感染，分享人間有情的信念

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)： (服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

岩岩好返

今晚即刻call 爆佢，唔好怯，3幻點下星期

好似係最下面果個，要答10條題目

好彩56.5走晒

TSLA冧啦

妖股一跌就要走

學生們 留意下 今日好市機
28000 鑽石底 驚閪
唔好比大戶呃貨

入貨gogogo

我貨幣轉換下面直頭冇呢個option

開市先入穩陣啲

巴菲特買貨你都知

今晚反彈嘅話再無入貨機會

有消息講

人地嘴炮入貨 都唔知真入定假入

唔知跌到幾時

NET咩事？

ZOOM想倒升

正股驚閪咩

利申：已經冇咗3個月人工

信住先 明顯超賣 值得掃貨

唔驚啦，1年收入都未到。。

我以為佢shot咗
重覆換左幾次錢
最後佢幫我換左5次錢
有冇得claim番佢手續費

可以再跌㗎

忍唔住清晒倉 賺住30%先 費時啲profit冇晒

咁似JPMorgan 嘅，之前話睇淡tesla 但就自己入貨，到成900先話目標價係1200蚊

tsla 都叫超賣咩

受惠股黎

明顯震倉
信念唔夠 就搭唔到順風車上3幻

講清楚啲 唔好嚇我

Bill Gates 我屌你老母

有冇人仲係堅持不減倉

好少基金持貨，輸唔少係佢隻call 到，屌

比大戶呃貨 實買唔返

一訓就70年

過幾日叫醒me thx

唔減啦 個倉唔係好大
幾皮野都仲頂得順
呢到唔少巴打幾十萬到百萬上落
要止蝕散貨好正常

GILD 應該係逆市表現最好 大陸爆佢唔升係因為比人偷專利 外國爆佢升應該係外國要比錢買??? 好公司係要支持下

好驚你買返港股啦唔該

溝佢老母

麵囝，唔好搞美股呀

痴撚線今日係咪千跌

買ma對沖

點解你係度㗎

麵神放過美股喇

麵連美股都想燈

溝都唔減倉啦

pk了

減來都冇意思

全紅

熊一都唔減倉? 等到熊三先減?

屌你麵仔搞鳩完港女就黎搞美女

留落少少usmv 睇下係咪真係咁抗震

係咪想等到WW3先減倉?

睇下好喇
隻野升一日跌三日
升一蚊跌三蚊

終於有人講呢隻, 我本身都唔諗住走, 因為呢隻ETF好神奇, 但最終見唔對路清埋

屌你老母

今日得d 長債升

道指30隻成份股全跌, 無一幸免, 代表咩?

見到面神 有明燈啦

係一個局

我隻Disney

美股終於有方向

長揸
信政府 唔怕！

特價時段

今晚清倉

屌隻msft連170都穿埋，有無廢d
唔鬼放溝貨算

微軟又瀨屎了

跌到仆街先兆

我已經收埋左部電話

MSFT 5%

男子漢輸得起
有得走走左D先

果然軟

我調返轉 如果隻嘢有料
跌得比我預期少
會考慮每月買少少

輸住17K HKD蚊先

終於開啟下行模式

172加咗 中伏

重倉既真係輸少當贏
放GUM D啦

Warren Buffett, the billionaire chairman of Berkshire Hathaway Inc (BRKa.N), on Monday called the coronavirus outbreak “scary stuff” but said stocks remain a good long-term investment and that he won’t sell stocks despite the threat of a pandemic.

跟巴神長揸

大家覺得開市會上翻定直插

msft垃撚圾到

20年後應該會升番

未grad表示睇住個倉好痛

冇變

咁快要維穩

今日係岩岩開始
應該直插一個月 or above

但係唔係微

好撚過我啦，54入左amd

條仆街大蕭條渣到依家

溝佢老母溝埋佢個女

得NET stronghold

正股驚西

先插後上 聽日再插

向上, 個裂口太大, 點都彈番啲, 不過可能開市再向下探多浸

唔放就唔駛輸 不停溝貨啦

一定火箭爆上番兩百幾點先
然後慢慢落番
埋單唔會跌超過四百

呢個真

169我都入少少先

我唔怕，信侵侵

咪燈啦大家

巴菲特1930年出世, 一出世識買股?

侵侵唔會連任喎

傻散overreacted啦

諗住過幾日先穿170會唔會太撚快

sqqq

講曬兩邊，同無講野有咩分別
應該會升，不過有可能會繼續跌

鬼佬啱啱醒咗 即刻人踩人

未驚過 開市升硬

梗係唔係啦, 係開市先向下多0.5-1%, 跟住向上升番2%

1950道指200點 差唔遠

痴撚線, msft saas嚟都唔知跌乜柒

溝佢嫲嫲溝佢三姑姐

嘩
打左幾鋪機amd跌到傻左
開市即走定keep住好
驚直插

留名

等開市再決定點做

華爾街班賭撚狂沽

我都169喎巴打

老巴吹水勁d定聯儲局副局長吹水勁d今日就知

癲

SAAS大曬咩

冇經歷過1929大蕭條, 嗰陣足足用左20年先返家鄉

驚閪咩 又唔係終極一跌

勁後悔係citi買dklm
揸到2月29俾50 usd轉走都唔要再俾手續費佢賺

citi d手續費真係CLS

走！

GILD爆到上74

巴打諗住用咩

keep

放唔放？

震倉黎 呢招成日用啦 無明顯壞消息都暴跌
信念夠就溝貨等上3幻

citi不嬲出名貴

仲要無盤前盤後玩，etf買唔到
我認我on9

正股驚...

+1...
但唔買美股d美金係citi唔知做咩好

溝貨

一到10點又跌返落去
我都估會反彈

MA -5.64%
M$ -5.31%

一開市大把人斬
10%起跳

我放晒
免煩惱

-900

唔洗驚，已經崩盤

依家係咪入IEI、IEF美國債券好時機？

SPDR Gold Shares (GLD)

無前後盤真係好on9

道期個BREAK又整撚壞左

咁你話我知佢跌乜柒

雖然俾一眾巴打屌過但貪方便照開左牛牛
交易密d少少地賺幾百好過俾citi一野拎左1% DKLM

之前allin左 走一半再溝？

要斬PRE-MARKET斬左啦

-1000

比d掙扎 心理質素咁差 點繼續買股
明顯環球震倉 大戶乘機呃老散貨

無明顯壞消息
因為大家都知好快會有

牛牛有無前後盤

分分鐘一開市係-1000

想問下牛牛夜晚入唔入到錢

道指見27000 再講啦

Ccl點睇 架鑽石公主號

牛牛好似有
用緊8仔都無前後盤

收市-2000

佢既手續費高到我情願放喺度
1%交易費太痴線...

不過而家每個月都輸d港紙入去，然後一dd美金送出去...

轉走佢用乜都好咪再俾citi賺
我淨係買googl都俾左百幾蚊美金手續費

all in一係今日走一半，一係博聽日技術反彈，高位插左20%，應該會彈下掛

一陣開市就恐慌

aapl穿300

驚完了

真係免費都唔用

Pre market 都就千跌，爽

未試過答你唔到

大特價 埋嚟睇 埋嚟揀啦喂

我冇貨, 得GLD, 同我跌2000

屌好撚恐怖

睇返半年前
要落好快

+1 所以咪升唔放，跌就更加唔放
本來過埋2月都轉走，但依家唯有講句正股驚西

早知上星期走曬佢
輸幾千當贏
依家都唔知走好定等好

麵蛇都撐 今晚好難搞

升得急時你唔問升乜柒？ 需要理由嗎？

跌900點 對上次係唔係18年

Only one drug with real efficacy, remdesivir (GILD) - WHO Team in Beijing

我都唔想見到有連登仔IFC

到時先黎平倉就太遲

molamola

咪係，真係估唔洗還

同路
我留意左好耐
經常都市前暴跌
開市浮潛
收市勁升

唔識英文，有無講解

岩岩網上開左美股戶口

巴打唔駛咁認真
我同大家一齊叫下春啫

有冇人FT app好lag?

JNJ 醫療股驚唔驚，見跌左2.4% 開始腳震

呢間公司好佛心 講明免費送去幫手

股災近了

牛熊週期

強徵了 國家需要你既資金

唔係一早有咩

好似有左好耐啦
之前話美圖佬唔驚嘛

可能開左後會升返少少

考驗你地信心
傻仔先急住放

單數變雙數
醫療股全數急升

好lag

開市更多散戶斬

富途定Firstrade?

今晚一夜跌翻1500
聽日到港股又黎個combo

因為我之前比佢夾到仆街，唔好意思，語氣硬左小小

Firstrade

When up rapidly, nobody asks why.

Should they not when down.

哇屌 個市癲左

你諗你

侵侵減息救市未

留名等睇戲
加左倉未

又真係幾lag

跌1000 點都唔過份啦
唔係點震走弱者

FT 係咪d 人趕住走難

900

等陣加

巴菲特都加緊 齊齊上3幻

除咗牛牛有冇其他

錢留返比有勇氣既巴打贏
贏多D

今晚係IFC之夜

大戶

人棄我取 思路正確

半日又爆個post...

Btw快啲跌多啲 我要掃貨

巴打有冇部署建議

V都跌$10

入cash落戶口同入貨兩回事喎

你睇下m$先啦

跌到好假
假過插水

Ifc

Deep v deep到落腳指尾？
講唔講得過去呀

市底好強 大家唔駛驚慌
反而應該執平貨

人哋起碼有錢執貨

MA 跌左20蚊

唔洗爭啦

入早左得番15% cash買嘢

ma 跌得仲勁過tsla

成手long put?
fatfat啦依家

IB幾好 隻bot識提你輸咗幾多

email 彈出黎

美國佬起左身沽貨了

跌多d
想入ma好耐了

各馬匹已經入曬閘

IBOT 一味笑我

仲有5分鐘

各位預備溝貨 拉低平均價

收割機要開倉啦

lm

好痛呀媽咪

準備跳樓啦

準備 人踩人

全部馬匹準備妥當，隨時預備起步

150%倉sqqq

其實真係唔使驚

準備溝貨

唔放 屌你老母

黐線 熱鬧到 好快又爆post

跌多一兩日先諗

震倉

tsla 愈跌愈有

多你一倍

平時又嗌貴
而家又唔敢買

都係

扣好安全帶呀！！

難分真與假

來啦 人踩人呀

一股不放

個倉得返少少2股aapl @316, 放係度算鳩數, 今晚早d訓
有種就跌穿200

鬥快入sqqq

暴巴pin 一pin 置頂 thx

好刺激

nvda。。。。。8％痴線

得啦得啦
唔洗再話比人聽你加貨
想出貨搵人接都唔洗咁

pin plz

7股JPM 坐撚到2047

一起步個陣呀應聲彈出 spce 跌近13%

Ma做咩柒啊

準備

一分鐘內

唔死先可以車手揸GTR
祝大家好運

本多忠勝

本人感謝香港上上下下所有新手

最近成日上連登開post問用咩證券行買美股

音樂終於都要停了

人踩人嘅時候 終於都到了

你們必須要悔改

Here it comes.

go！

仲有一分鐘

兩三日無左兩個月profit

Set go

開波了

NET竟然升

納指跌4%

FT一開市就冧

富途死咗

牛牛個app hang 撚埋
dllm d人係咁沽

+1

好撚lag 太多人走鬼？

AMD跌10%

有西可能咁跌我屌你老鼠

m$唔係微軟，係好撚軟，仆街180高追左

上個post有巴打介紹左Koyfin同wallmine 多謝先
我如果想睇即市盤路有無咩推介 我想做day trade多

呢度有無人daytrade美股/港股 可以交流下

牛牛疾撚到

睇撚住啲錢係咁跌

tsla 隨即拉升

ib 都lag

大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦大平買啦

人踩人笑撚死

之前1500走左goog以為自己on9左 依家睇番好彩走得快

屌垃圾牛

而家可以入d咩...？

比我放啦好無,入唔到APPS

仆街啦

spce 跌近14%
睇黎呢張音樂椅爆啦

似入貨

微軟戇鳩鳩

IB都死

期金合埋眼車落去啦
全球經濟大爆炸

IB死server?

開市放哂sqqq再轉tqqq

SDGR

入貨啦

市價盤接貨都排成分鐘

人棄我取

IB人踩人到死埋SER
笑4

屌 IB 垃圾

美股人踩人

逆市奇蹟 沖呀

好唔撚好放左nee 去溝貨？

特價就做完啦

個市似跌多咗

個牛牛係咁彈notification

跌唔落

屌 剩係D數郁, 條curve睇唔撚到呀

痴撚線

IB又hang 牛牛又hang

lag到停左

N隻跌幅達7% ALERTS

用牛牛睇股，跌7%彈一個通知，開市後一直彈

個市跌仲high過個市升

我都想 覺得遲d再入個價都未必會差

彈一彈 一陣又黎料

升番啦 冇事冇事

仆街 連app都入唔到

CS冇死重鬼死咁順

屌ib 熔斷 成撚日死ser

app 都入唔到 唔使部署

買賣盤都睇唔撚到 笑死

牛牛慢到傻

我IB都無事喎

上星期4跌到驚走晒

DAL -7%

人踩人踩免費Stress test

verizon 唯一一個成份股綠

入唔到

好癲納指一開市就4%

btw 因為爆武肺導致環球跌市
係咪印證咗之前有位巴打話西方國家
Not well-informed 同埋 信支那假數字
覺得可防可控沒事兒
定係
就算支那停工 hold實曬啲貨運 貨
西方國家都唔fucking care
但燒到埋身就覺得仆街

大戶又羊

Tesla幾時入好

dllm 呃9我tsla d貨
輸多左

痴撚線
比人ddos咁款個市

升返晒啦無野啦

Day trade tqqq

zoom

CS 死Ser？

我牛牛冇嘢喎

點解D股倒升
慢都入唔到

AAPL 跌穿300

shit MSFT 5分鐘升左4蚊買唔切

咁都唔day trade 不如唔玩

sing

仆街入唔到ib落msft

zm都係肺炎概念股

net 值得你擁有

marketwatch連自己watchlist都入唔到

sqqq人踩人

好多巴打好似你咁諗
結果由400諗到依家800都仲諗緊

有無心臟科醫生推介?

點算好啊

盤前賺2蚊走左

屌你老母 原來係人踩人入貨

做乜野事

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!

散戶又被呃貨

仲唔掃佢老味

升呀

上返黎lu

人踏人入貨

NEE

圖都睇唔撚到點買呀

急起直追

個倉有兩隻轉燈

美股鳩叫區(1)

NEE 綠埋

升番哂 冇事啦

最on9係醫藥股一齊跌

向下衝緊

大家amd咩位入

Cs 死app？

唔係哭喪區咩?

特價時段啊 沖啊

仆街黑天鵝

等反cpu

美股真係易賺，逢跌買就啱，分分鐘今日倒升添

NNVC痴左線

升返哂啦 冇事啦

入唔到ib鳩叫區

165入到貨
5秒上返171

有個微字都係廢股

笑死 股神都話唔怕 你班友仔快撚入貨

ching星期5都係跌，你有無大把掃先

CS個app死死地

程式盤準撚到, 掂線即跌

仲未入到

DLLM 痴撚線
引人買貨
一陣就跌睇死佢

Buy the dip!
價值投資就係定期見跌就買

Zoom 我gel 我GEL
我係要GEL

全球都lag
今晚精彩

用8仔表示買賣順暢 可能無人用

完全入唔到，我屌

直頭死左

etoro順暢~

sorry笑左
btw支牛

屌你老味830放左十手

nee

屌咩環境牛牛ft咩到load唔到點玩

NEE
一股不放

俾返啲錢我吖
垃圾IB

ib係lag 但入到買到

溝左少少微軟
驗證下自己個諗法岩唔岩先

10股?

靜!!

Agger

我仲未入到

真 第一次興幸係用緊etoro

牛牛D數字

938 20股
輸萬幾蚊

加注添啦

Mtum 同 moat
其實好過voo

幾時先可以唔再用個「手」字做美股量詞

是咪可以入tqqq

無事

時光倒流價

唔夠信念

股災

IB又話ERROR 又同我落左幾次

好彩上星期全走

學生用支牛就抵你死啦

唔驚

CHD NEE recession proof

入少少AMZN擺下先

一早掛左165貨

咩人用支牛都抵死

未必呃左貨既，都未收市

咁用咩啊

覺唔覺用支那牛既人冇一個係可憐
覺
唔覺

個個都好撚樂觀

購物完畢，開ps4打機唔睇個市lu

我屌你老鼠有西可能
Ifc

果位CHING應該岩岩訓醒
星期五訓左唔計

爆升開始

SPCE 準備倒升

dead cat bounce maybe

窮撚8仔

跌完了
無事了

set好價，等消息

唔係太敢入市 應該未跌完

IB嘅都唔好得去邊 屌那聲 IB死server

btw 正評咗

迴光返照啫

唔想磨天光呀

Ib cs td ft 8仔
有咁多又唔用 你話支牛多嘢睇
咁咪用第間 再偷支牛資料
你話唔識開 #1有講
出面大把教開offshore account
都已經講咗大半年爆曬post

求放過美股

CHD....用緊佢出既梳打粉~
好野黎

明燈面仔
正股驚閪咩

好彩好冷靜咁樣開市買咗t e c l

tesla請跌翻落300，我成副身家all in

CS

反彈

zoom 97怒上107

出返去玩7500啦

隻MSFT掛得太低入唔到, 走即日都得

Zm 96繼續拎有

哇 MSFT 閃崩去164 反彈返去173

一開市冇左1000蚊
依家回返d

賭場都冇咁好玩

竟然遇到有人張wallpaper同我一樣 嚇親

$1K usd 輕鬆啦

CS冇事

開市前預大跌 好彩係all in GLD

買唔到呢個價

只買到$168

有冇人總結下d broker 頭先表現

致富ok

51

SDGR WE TRUST BILL GATE

Zoom

麵囝呢排好準

hkd
我本小

CS Login都唔得喎...

ib中埋肺炎，開唔到

ZM 一隻救全家

冇你個頭
APPS完全死亡
迫我開網頁

ZOOM 爽能到

買到169only

張call 係低位走左

屌得多我都開始覺得厭，講極都有人問

已經跌唔落粥

有無人跌到無曬感覺

sor 慣咗usd 計價

ipad 睇tqqq 98.x iphone 97.x差咁撚遠 都唔知邊個先真

v仔彈未呀

諗住跌去入貨 點知跌既全部升緊上去

報復式反彈

IB變撚咗一通咁撚樣

個倉一日輸左3%😭😭😭😭
玩左五年都未試過

好在佢死ser 唔係又嘔多幾千

V形反彈

165

入唔到最低位唔代表無錢賺

開盤低位爆左兩百幾點了
下一步就會落番去 再磨撚到兩三點就穩步上揚
收市又爆升一浸
次撚次都係咁架啦

spce係咪業績春江鴨

究竟係虛驚一場定係最後逃生門呢?

仲要全部step by step教
問咩都有人答有人教
到時支爆俾人收歸國有唔好問點解

大半年喇乖啦

1000hkd就唔好拎出黎講啦

186入左MSFT

上年上半年都好chok架喎

屌啊 Firstrade 同ca有自動溶斷機制？ 2個都登入唔到

我屌，垃圾Cs

same cls

人踩人入貨

美股盤前D MAIL真係嚇撚死

個市跌左幾日 啲人一定要take返劑草舒緩下
決定入大麻股

記得有一日Dow jones跌過千點

IB都係

BYND 我坐左半年貨跌過30%

咁少唔好玩啦

入錢唔入貨入黎做咩

提提大家，可以用mobile 版網頁login，岩岩試咗係成功

187 溝左野

M$驚閪

54 入
坐到2046

Tesla升緊

一通mode

原來係特價時段

in zoom we trust

tesla

tesla + zoom

cs app 我login 唔到 仲以為自己問題不過網頁版入到

CS我用好正常
btw用緊佢個smartedge

應唔應該依家入少少

隻隻都升緊啦

幾時入好而家好似高追

我正式宣佈
IB有一通溶斷機制

zoom掛左105
有就有
冇就冇

岩岩趕得切入zoom
升到傻

好撚嬲DKLM

MSFT

似跌定了

溝完記得打暈自己
隔離股市14日

靜

電腦入到

1000蚊跌左係街都唔執啦

通常呢d時候 又直插

老微升左10蚊佢老味
比我加注20股都唔得

跌市個倉溝完升得仲多

盤前特價時段

撚屌微軟即日補裂口

大家快溝貨

8仔睇價本身唔郁

未放既有少少反彈好放啦，咪話我冇提大家，武漢肺炎既問題依家先開始慢慢浮面

要有公德心
比2000個細路幫我執返張1000

即使有特價時段，
log in 唔到都係無意義。

唔好見到升就自HIGH
依家道指仲係-750點

UVXY

開盤果陣197入左V , 好抵買

睇個勢又跌番落去

好似又唔係太差.

利申 只有大股同正股

聽日就25啦
急咩

又中

跌得少少

Zoom 呢d比大陸西炒起晒

好撚古怪

short定差不多
過一排冇人用佢等執粒

上星期五同樣情況 you諗you啦

大奇蹟日

正股驚西！！

巴打同感呀
停課咁耐我研究左咁耐

唔奇呀 跌乒乓咁

㩒錯掣無左1500usd

㩒左咩制

我都覺得仲有得跌 不過唔想放

屌有我陪你一齊

隻CVV搞咩

同幻想中既大插有少少出入

short 定

睇怕今次未跌完

5年摸擬倉？
單日3％波幅都無？全債基？

大部分股開市中止蝕走哂
定力不足

點解星期5都唔放

其實係睇黎緊擴唔擴散到美國，如果擴到有排升

好多大企業都係用zoom

CS點解唔用SSE, 最PRO

下晝先係戲肉

我揸aapl m$ 又真係少單日3%

屌 突然賭癮起想put鳩zoom

屌 諗住星期一反彈

Appl 又上返300

今日都幾彈吖

睇黎今日爆多個po

想補gap

走撚左先彈
不過今日忍手唔入貨了

今日部分股係半股joy價

Msft
Zoom
Dis

睇唔清 隨時又跌穿

tqqq 上

咩事?

趁仲有啲啲賺，賣咗zoom同net

Qqq 223 put 一日到價。roll落去下站217

仲入DIS？

我個倉跌由4k usd 跌到得番1k

啲call amd appl spce nvda有3月5月6月。。。
價值得番幾十鎂。。。
係咪方係到駁反彈好過。。。？

Netflix 算唔算肺炎概念股

如果今既反cup，呢個post每人1000蚊

amd yes

侵侵幾時出手救下支那

定係再打柒支那

Sdgr新戰場

點解個個都睇好msft

TSLA真係硬淨
之前賺左幾轉走哂諗住等下次特價
仲諗住今日又會跌返落70x可以入下貨

3月今日分批賣晒佢留cash/換月份

今晚彈多少少 就會減D走
以防聽日邊度又多幾百個肺炎又再插過

又一個賭身家?

今晚*
不走數

一直留7成cash 星期五早入左 依家溝哂佢 再跌鋪勁就要入錢

其實係100%嘅事，除非聽日侵侵救市
意大利百幾單，班白人終於知道奶嘢

收聲OK?

未到最後都冇人知賽果我月頭都有mmm ccl put 點知呢幾日先插水 但我早就因為所謂「止蝕」放撚咗

lm 留名

暴巴又準備開新post

講清楚點先叫反CUP好BOR

Lm

美股周線算唔算雙頂+避雷針?

4k當係交學費

救市最多都係頂多陣
除非隻virus突然消出/死晒

LM

反cup 點定義先

反cup幾多先
Between lm

支持 留名

冇option玩 唔怕

好呀

lm
想問下單位係邊個國家貨幣

VIXY

Mm

Lmmmm

入左少少tesla 短炒，還掂成日大升大跌過山車

盤前走左隻sdgr
宜家又爆升
真心痴撚線

屌你老母真係坐緊過山車 一係跌到仆街 一係升到爆炸ok?唔好嚇鳩呀叔

zm!!!

蘋果又準備插水

一撚樣 唔撚入佢啦屌
第一次入係賺左少少
但佢價格太浮動 呃左我幾次出去

pmed

係。。幾k無所謂上黎行個圈後。。我算得係咩

define埋咩單位
我習慣usd結算

點計反cup

我都係home office先第一次買黎睇戲睇劇

港女果d大裂口會下就會再大跌多次

CLS 又準備爆post

All in

今晚幾靚

CS入得返

Spce 30蚊鐵底

咩網 好正

減咁少價點入貨呀

想問ft 係咪無得short指數 😭

坐定定算
手多輸得仲多

血染西方一片紅

web一直都得

畢伯都話今日入市機會

優質股驚西

SQQQ幫到你

-4%

thx

等緊TSLA 700入

SPCE 仲玩唔玩得過?
2日後Earnings report

講完反cup就drop

加油 暫時LP 兩隻股

Kk

GOT 改得好好
笑死我

短炒
長揸無得輸

134put左望132

有無爸打有諗法

純技術分析

會同支那開戰

買正股,唔驚! 唔賣!

因為之前咩都有買
所以有d輸極都係1-2%
依家做左連登仔all in tech 股就出事

我諗佢指轉綠

820都入唔到

反向etf

隻ZOOM又升停版?

IB 沽唔到

開市果刻IB溶斷入唔到 之後升返冇放

唔緊要，我睇未跌完。 好彩佢升返比我做 spread

對trumptrump黎講根本無得輸
11月之前跌鑊勁再係大選前推返上去
連任成功
本來個劇本就係要咁

BRK.B都3% wo

一日50死
真係好撚癲

溝咗V

Lm 港幣定美金先

今日個別例子啫

TVIX 入得太少，喊出黎

V仔快啲跌穿200

如果唔係 支支使咩7/24咁run

畢伯成篇訪問都無講過肺炎 對衝基金定心針黎

GILD SDGR GLD 入唔入得過

賭錢不如過澳門啦

2018年尾果陣
晚晚都好似今晚咁啦

有咩沽

執返幾千hkd

逃生門已關

反彈完，直插啦

100%的波

廢紙回收

DIS 望穿132

Ching IB 買到SQQQ?’點解佢都顯示不能提供交易？

成千點都反cup

第二波反彈

支支要玩埋流動

820都唔算係靚價
希望佢再大插下
見得到70x既話我會大手入長揸
不過可能大貪左d

TIXY 今晚會唔會升40%

阿哥未驚過

似係覺得奶哂蕉 亦唔覺得短時間內可以解決到

Sorry 用cs答唔到
今日第一次買槓桿ETF，佢只係問我confirm leverage etf就買得

特價時段第二回

坐船來回唔撚攰架

買咩好

soxl , Tqqq

你買緊個d

小心一去冇回頭

Goog

道指唔覺唔覺900

Tqqq應該仲有得跌

CALL邊隻好?
道指入面迪士尼跌得比較多
是否CALL迪士尼最好

要V了

$850放曬，等跌

你真係...

扑暈自己3月先再睇

碌返落去了

Q1繼續跌

放剩5股 留番個信念

莫買當頭跌，睇路呀

130掛

聽日可能又跌睇定啲

日本南韓指數真係跌到癲

會唔會-1000

多謝

AAPL

掙扎呀

個人覺得work好d, home office 概念股，佢同Zoom成日輪流炒

期待緊新賭場

走咗了

m$

屌 home office唔洗用Microsoft word?

溝咗少少

google drive

學生m$ free

msft炒緊啦，今日由164升到172

弊在平時都用緊, 已反映價值

LM, 反CUP到 已經好

牛牛放完美股正股既錢要等T+2先可以買期權?

yes, 基本上個個鬼佬都有

冇嘢取代到

成倉都係msft

點解無人提LMT?
全球最大軍火商 都係跌少少咋

M$ / AAPL / TESLA?

msft係咁喺呢個po出現又出現

uvxy

Tqqq

自己有 日日提 drop to zero 都似

Call咗7月 AAPL
走曬AMD3月call

重倉加注MA
等升

AAPL企得好硬，跌極都係29X

最後逃生門

有貨嘅鳩叫，無貨嘅燈緊佢

AAPL >300 入唔入好?

無啦無啦 我個200k美股基金無啦

你地D人痴線 仲敢遠期call

你話on day 今日call少少執少少返黎就話姐

賭癮咁大

Tsla大平賣
今日850
幾日後1000$

快入

想入，見咁樣都係hold吓先

ching咩價位

m$ m$ m$ 升到200蚊

Deep v靚到

ALL IN

AAPL 300 1/3
TSLA 850 1/3
MSFT 170 1/3

4個鐘爆post你班友係咪有病

忍痛離場左，聽丁sir講有排跌

有錢就加倉

M$ 升到205

頭肩頂

又V

邊個丁sir

我家姐同姐夫係Apple做，話佢老細未驚過
所以買咗一隻遠call

今日測驗大家膽量
夠膽就溝貨
冇膽就9放

Apple store 天才？

有無人入CVS, WBA?

梗係啦 成間公司執咗都過到世

我都忍痛走撚哂

成倉$m 大家又鳩叫 我仲以為大升

睇下 PE TTM先講

WORK有無機會同ZM齊齊升

屌公司一撚早脾左月費唔關事

Tim Cook同佢地講?

係逃生門定係發財機會?